香港郵輪仲安唔安全

無知一問
之前book咗今個月去兩日一夜個啲郵輪trip
但係依家街有咁多病毒，啲酒店又比啲武漢蝗蟲搞到周圍細菌
大家覺得仲去唔去好

高危
意大利成隻船都唔放人就知咩事
船上面困死哂朂易交X感染

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

你問仙巴啦